點先可以做有錢人？

有錢人起碼唔洗驚返工遲到早退，份糧可以要可以唔要

好想做有錢人

有錢人唔會覺得自己有錢

只要你有錢 你就可以愈賺愈多錢

通常有錢人都係唔會驚遲到，因為佢地都係最早到